得罪講句, ff7咁撚好賣, ff6, ff8都應該要remake

ff9本身風格係q版, 冇可能好似ff7咁變撚晒型男索女
但係ff6同ff8就唔同啦
ff8係ps1果時,角色已經係型男索女
ff6 remake返d角色做型男索女又可以再出過

FF8 d CG 呢家睇返都無過時 唔失禮
如果Remake 真係好撚誇 應該好華麗

Ccff7 最應該remake

出晒ff7先再諗啦
唔想佢開幾味之後炒晒車

未必

FF8 remake過系統的話有興趣
不過FF7出得哂先講啦

FF7R集數唔多過KH都要還神
仲諗其他remake

完咗FF7再講

咪撚再玩人升lv 怪跟住升

新版唔該

咪搞

其實點解咁多人想remake多過新作e.g. ff16

對新作無信心. 比原版畫面有大幅提升

我最愛FF6. Up 畫面ok ka la

Remake FF7都係搞返個信心比玩家
新作好似開發緊 差唔多有消息

8就難啲
鬼佬冇咁buy 8嗰種愛情故事

過咗Fabula Nova Crystallis 嘅FF 應該會好唔同
我都想快啲見到XVI

不如出返隻ff13 remake仲好啦

想要FF10....

真係要remake應該九成都係10

FF 6

玩過ff15你就知點解

FF10排名仲高過FF7
不過FF7個潛力大好多
SE肯定食到盡先向其他埋手